想問下google play store點樣專門搵要比錢既app

想集中搜完出黎全部都係付費app,要點做

熱門排行榜->熱門付費

thx,但如果想撈埋關鍵字眼搵係咪無辦法

如果你有programming底
可以試呢個